（RTHK) 逾7成受訪者港鐵曾遇性暴力

調查：逾7成受訪者港鐵曾遇性暴力 團體促增加支援

一項有關性暴力的問卷調查顯示，超過7成受訪者表示，曾於港鐵範圍內遇上性暴力，當中4成受訪的事主未能於事發現場附近發現港鐵職員，以及認為職員作用不大。關注婦女性暴力協會以網上問卷，收集公眾過去3年內在港鐵範圍經歷或目睹性暴力的情況，收回419個有效回應。結果發現，約4成受訪者即166人曾目擊事件，當中只有3名曾遭遇性暴力的受訪者，事發後有港鐵職員協助。曾經目睹他人遇到性暴力的受訪者當中，只有6人事後選擇「通知車站職員」，9成多受訪者認為，港鐵缺乏措施或指引，保障乘客免受性暴力事件滋擾。協會建議，港鐵讓受害人可以透過港鐵手機應用程式求助，增加月台召援專線的數量，並加派港鐵職員於車廂巡邏。

2020-09-26 15:30:39

7成咁多

網上問卷個sample一定唔準

啲女自作多情覺得自己有market姐

啲港女如果對啲色狼好似對啲毒男咁惡，起碼少9成

啲女搭鐵見到毒撚副咀臉真係

點為之性暴力

我就咁聽落會聯想到個畫面：打人N拳再扑嘢

妄想症

毒撚望住佢地已經係性暴力

「視姦」都計？

性器官接觸對方？認真咁既情況會有7成人遇過？

D女人成日幻想自己比人強姦

屌你老母又係被害撚 比人望多兩望又要metoo

前2日孭住個斜孭袋。個港女個屎忽係咁磨我個袋
佢又樣以前我摸佢。眼昭昭望住我。
之後佢先發現我雙手扶住碌柱。

性暴力定性侵犯定性騷擾呀

姦污戚秦氏.JPG

剩底個3成好慘

放心 一定計

試過有個女既佢專登痴埋黎貼到我實一實

利申 男 我又要投訴

咁身驕玉貴就坐的士啦柒頭

721
831

.呢個新扶手，夠唔夠性暴力？
.

所以日本男人搭地鐵雙手拎報紙/渣扶手
一唔小心掂到女人就要坐監+社會性死亡

性暴力？想知公眾地方點暴力法

性暴力性侵呢啲terms含糊不清模梭兩可唔係有個樣講個樣
而家強姦非禮講粗口偷拍望兩眼露鳥都可以叫性侵性暴力
畀人第一印象好似好嚴重

一拳打落塊西度

望吓又話非禮

唔出奇
返工放工人多時間
掂到隻手當抽水
個袋撞到佢塊ipad又當你非禮
有啲八婆望一眼都覺得你視姦佢

俾毒撚望

望乜野 性暴力

俾靚仔望

快點強姦我 對我性暴力

望下都當性暴力咁的確有呢個數

我哋係手足.....手足。

推

估計當中至少九成為「視姦」

七成咁多

叫得黨鐵職員咪問你需唔需要報狗
好啦報完狗 冇人證物證 幫你唔到
遇到呢啲情況 即刻打鳩條友仲可能無咁嬲

有冇諗過受訪者唔係得女性
我試過有男人坐係我隔離睇gay porn 打飛機
不過戴耳機 但係又播到好大聲
隔住耳機都清楚聽到

利申 男

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢癡線，又話佢樣衰，做雞都唔屌云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後員警到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁摣佢果對，我響地鐵已經好想摣既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人屌緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家撲緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

他們想要強姦我.jpg

你有無打鳩佢

sample not representative

屌，樓上肯定無一個係女仔黎
你有女朋友、女性朋友嘅咪自己問下囉
我敢講，分分鐘超過7成

連登仔會blame the victim, 鬧個受害者，咁醜樣仲話人非禮你，係咪勞資糾紛，咩新鮮蘿蔔皮

可以查飛狗求助

冇 我問佢好唔好睇 佢點曬頭對住我笑
我問佢我可唔可以影低你 咁啱到站
之後佢就即刻落車 佢唔似係真係搭地鐵
佢係有目標性咁坐我隔離 因為周圍有好多位可以坐

佢份問卷係咁樣嘅

我有個女性朋友試過深夜
有男人為左睇裙底睇到訓係地下
變態佬比例我諗十車都有一個 坐十次有一件好正常

可能同異性撞到都計

黨鐵班廢柴咁怕事有人求救就hea做慢慢嚟，非禮嗰個走撚左都未到場

被人色迷迷地注視

明了

色迷迷注視都叫性暴力咁應該唔止7成喇

估中左 真係視姦都計

查飛佢哋就叻
跑過嚟

望下都當性暴力

如果真係望得好淫賤嘅就緊係計
但唔排除好多女人ff自己俾人望

呢啲新聞放喺連登呢啲仇女平台
預咗係咁
話唔定上面啲回覆唔少就係騷擾人嗰啲死淫蟲

架車逼少少又屈你非禮佢，所以從來唔搭黨鐵。

有啲肥婆一坐落嚟，個屎忽就過界，痴住晒，又逼又熱。寧願唔坐

性騷擾定性暴力先？

咁如果係比啲女屈自己性侵犯，呢種女對男行為，叫乜暴力好

連登愛抖音

我俾賓妹印印手多多fing正碌鳩添啦
有條女當我扶手咁唉

咁誇張?

more

但應該好難證明佢係屈

真係乜叉嘢都加暴力兩隻字
語言暴力,冷暴力,性暴力

係咪毒撚坐埋靚女格離都計。係嘅話對唔住囉

係黨鐵比人玩SM?

估中左 真係望下都計

要睇吓受訪者點樣理解問卷入面「被人借故挨近」呢個選項

中學果陣同班已有2個女同學試過 仲要磨撚到射出黎，真係唔奇

試過比肥婆非禮
成個人唉埋黎

樓主pin this

3杯水.jpg

臭閪係咁㗎喇
以為自己上菜
幻想人哋想搞佢

個車廂當時係好逼定係點？

但九成女係有妄想症

7成？
係咪啲肥毒落車嗰陣唔小心掂到又當係呀嘛？

利申：搭開巴士

關注婦女性暴力協會
之前又唔撚見佢上水？

啲阿嬸成撚日都坐埋嚟
我都要投訴

一大班連登仔同呀叔揾食

啲變態喺地鐵偷拍以為人....見到不過唔敢出聲咋

我諗班臭閪最想啲男人係咁

真係弱智都冇女權閪咁低賤

要求增設男士車卡

咁肯定超過十成啦,個民調假嘅.

真,行喺佢哋後面都成日向後望,以為人哋跟住佢.

我冇詳細咁問佢哋，但斷估個情況應該都係喇

唔搭咪得

真 行近少少就𥄫到我實一實

啲臭閪女人唔出街就唔會俾人望到

我覺得唔叫暴力
但一定有非禮

地鐵朝早多人嗰時
成日會有d人
借d e放手響下面用手hi女人個petpet
你正常男人多人係會隻手申上去
唔會咁曖昧放下面唔知做咩

我之前有聽過人落車響度嘈
話人摸佢
之後d仆街阿叔會話：係都唔摸你喇阿姐

如果你係男人見到真係要幫d女人
d人真心仆街實咁講

我同同事都試過咁比人咁摸

利申：藍絲唔係巴打

你痴撚線嫁，隻手放低
洗唔洗好似包石膏咁屈住隻手先搭車呀

721831好多人都感受到暴力

你痴撚線嫁，隻手放低有咩問題
洗唔洗好似包石膏咁屈住隻手先搭車呀

性暴力？ 仲要7成咁撚多

你少人嗰時放邊都冇人理你喇
多人嗰時啊
你正常人都避嫌喇大佬
同埋比人左右咁掃係唔同唔小心hi到架

我試過有人唔小心hi到
佢會講sorry咁都正常
我又真係覺得佢唔小心hi到冇野wor

左右掃係完全唔同架
你如果有女仔朋友你問下你d frd la
實有人試過

其實我都被人摸過，但摸摸下覺得幾爽，嫌佢太閃縮，索性痴埋個身過去比佢摸，最後嚇到條友下站即刻落車

避嫌終於知點解有7成人
姐係我多人時放低隻手又唔小心hi到就要比你懷疑
咁以後男人繁忙時間真係紮住隻手先符合到你要求
一陣我由放低隻手到舉高隻手個時hi到你，又比你屈非禮
跟住我隻手申上去掂到你個胸又話我隻手做乜申咁高
痴撚線

個屎忽撞埋黎都叫性暴力？

x2

好肥

如果對方固意用屎忽撞你，佢係加害者啦
但男人好輸蝕，分分鐘原告變被告

利申：男，試過係地鐵被非禮

成日比人臨落車個下渣屎忽 即刻跑走 點追

所以搭地鐵通常我都會放隻手喺條J度
廢撚事話我拎去撞鳩佢
利申試過比條女用個屎忽係咁撞埋嚟

我唔知人哋點
但是我中學嗰陣遇過兩次
到依家搭車都一定會同人保持距離/靠牆

都話睇情況喇阿哥
我上面覆左
有人唔小心hi到
佢講sorry或者第一第隻手
咁都正常
我又真係覺得佢唔小心
hi到冇野wor

左右掃係完全唔同架
你如果有女仔朋友你問下你d frd la
實有人試過

Hi到同比人左右掃定摸係完全唔同感覺
你要咁講咁冇野好嘈
而家唔知邊個痴撚線

善用google啦

啪啪啪

d女就係咁 之後會屈你性侵犯佢

我試過明明側邊有位，有個女人係都要向住我貼埋嚟，係咁用個胸壓埋嚟係都要貼住我手臂，我縮到無得縮就大叫。

好在有個阿姐好好人，佢幫口話個女色狼，仲伸直隻手隔開佢個胸

係咪潮文黎

係

有無心摸其實好多女人都feel到嘅,如果你咁擔心不如坐的士啦.

唔係話非禮
但係試過搭搭下突然被個唔知係南亞定東南亞族裔嘅男人捉住隻手成幾十秒
當時算多人不過肯定有位置比佢扶手
果下我都呆咗嘅

印度女人笑而不語
香港地嚴重既話
一早屌到開左女性車廂啦

其實係⋯⋯
地鐵變態佬真係好撚多，基本上成日搭嗰班女仔唔使特別靚女/着得特別靚，普通樣頹t都一定會遇過
不過算啦，連登毒撚眼中女仔唔係豬扒就係雞，同佢哋講嚟都係嘥氣

原來而家唔叫性侵犯一早都話強姦又叫性侵，非禮又叫性侵，遲早以為個個都俾人姦過
而家過得一排就要改名

原來朝早搭地鐵男人一定要雙手舉高？ 你都幾好野

7成喎
照咁計即係平均每幾班車就會發生一次
而家搭黨鐵附送現場AV觀影體驗

呢d冇得擔心咁多

只係想講
如果你地真係見到有人摸人
就最好幫口je
其實好多人都係唔出聲了事

佢篇野叫咩性暴力真係誇張左
你地正常人唔會做je
但真係有人會借d e摸人

將心比己
呢件事如果發生響你地女朋友身上
咁樣比人借d e摸之後捉佢
之後個阿叔講：係都唔摸你喇

或者好似上面d人覆
我係鍾意多人嗰時雙手擺哂響下面
咁冇野好講喇

雙手擺下面有咩問題？正常人對手係舉高嘅？

agger

你鍾意嘈咪嘈loCLS

我想理性溝通

註冊日期: 2020/8/21

雙手舉高扶橫樑係最少爭議標準姿勢

咁係咪下次再有咁嘅事都係呆完就算